化學堂 灰錳氧+甘油=?

發夢上化學堂嘅時候, 個prof 係度教灰錳氧+甘油嘅化學作用
灰錳氧(KMnO4)如果遇到甘油(glycerin)會著火
如果遇到乙醇(普通酒精)仲會爆炸
如果啲流浪狗狗俾人撒左啲KMnO4上身咪好危險囉

買到先算啦
用麻包袋 同刀啦

藥房有售